Elon Musk介紹隻新野，即刻放棄咗gme

就係頭先，佢講咗句
Etsy即刻爆升
Gme不了
重倉Etsy

趁美國佬未起身
大家快啲轉身

屌那星 無得買盤前

想問點先可以盤前買？

證券商

即如果我有IB戶口就可以？

已allin

睇翻佢地website 好啲 間間唔同

心郁想買一股

仆街又做市
SEC仲唔撚做野

入左100股玩下

222

sofi嘅話開左市都冇得買

盤前7%， CLS

ALL IN

條友又踩紅線 遲下又比SEC約去飲杯咖啡

入咗少少擺吓

靚型態 應該升

我入咗1股啦

請教下而家入係咪一定要222.5？

已入

型態幾完美，都唔夠Elon Musk一句說話有影響力

sec唔做野？

只要heck左佢twitter
做市真係易如反掌

睇定啲先，盤前波幅，未知一陣會Fing 幾高

可以咁樣講一講就帶動嗰市除咗麵麵仲有Elon Musk

我愛契爺
但係佢鳩UP一句就可以將股價推高6%
真係幾戇鳩下

160有貨

225 cls

升到入唔到市啦

美國佬開始醒

連登仔又追入推高

眨個眼就升到買唔落手

限價市價都入唔到

lm

邊個連登仔不問價掃

多謝樓主 咁就1000美

升咗10%了

盤前

今晚俾位我清呢隻

300

多謝樓主提醒，賺餐M記加大

外國淘寶

Hold左3個字 贏夠放得

YOLO

咁早放？今晚起碼240

掃多幾股先

唔係，多數賣手工藝嘢

之前都幫襯過，同淘寶差好遠

agger

Ft死左?

set 300放

手工野，藝術品，Vintage野搵Etsy真係唔錯

仆街仔成日twitter 9up

入左
唔識股票真係純跟都賺左好多

今晚升上420.69

YOLO!!! 掃左少少

人為造市
有無d差唔多ticker嘅介紹下入定

啲美國佬咁夜仲唔起身

唔係掛,如果有一日佢買杯starbucks咁又踩線咩

Elon爸爸話係ETSY幫佢隻狗買左頂帽姐... D人就買

係好正，之前買咗隻銀手鐲

傻鳩先會話係淘寶

點石成金

多謝契爺

跟大佬
不問價即入

Yolo

又操控股價

天父講一句就破頂

Etsy幾睇好，本身上星期打算入少少，但見AMD回補左佢倉無買佢

Cheap人睇cheap 嘢買開淘寶識撚手工藝三隻字

升到

教父與韭菜

etsy係咪攞3d print product果個？

瑞士山區肺

咩位散水？ 好似無力

買一股玩下 圖幾好

etsy其實幾睇好，呢次炒完回落後都可以考慮入少少

Ft 冇盤前

笑死

260B Mkt Cap 你想佢升到好似GME 咁？

B?

正波 琴日回調左 而家先升10% 買黎玩下輸極有限

依家入少少，回到$170 即掃

入黎財經台真係見識到好多新手入場
好耐無見過

ETSY d handmade皮革嘢幾正

B = Billion
M = Million

Do you bloody comprehend ?

應該一開盤冇幾耐就人踩人

26B, sor

唔好搞etsy啦
靜靜地

大家睇幾錢？

見你say sor唔串你啦

手快

散咩水呀 都未開始炒 隻野佢未講之前已經升緊5% 佢講完先升多5% 呢隻野本身個trend都好 我真心覺得唔怕 唔同GME 呢隻長擺都可以

今晚至少都250

但佢12/1都爆到+12% 呢隻野本身應該唔錯先會升到咁

均價93蚊有10股
一直升一直都冇加倉，睇嚟今晚要高追了

成班人都on99 佢未出聲本身隻股已經升緊

想問咩係盤前？
想入唔識....
求下大家教下我
有錢齊齊揾...

呢條友真係想點造市都得

今隻值博率高過gme 好多

仆街賣咗先睇到

1股

依家盤前都9% , 12%應該唔得啦

一陣SEC撚鳩Elon Musk 就gg

我睇收市後8% +/-1

開市前買入/賣出股票
有啲券商無

買左放心波 聽日新聞實有人recup佢講既野 好似GME都係報左新聞先更多人留意先飛到150蚊

最近好興YOLO

買咗8股支持下

胎盤前

屌佢講乜都會升

首富

Esty以投資角度睇都值得買

我都買唔到

elon咁樣 會唔會比人告操控股價，佢好似以前試過9up比人告

係，基本上係Carousell 嘅高階版

用戶高質

買d支持下

點石成金cls

樓主 $220 個位訓身都得
Elon 閒閒地都世界首富

YOLO! 已9衝

etsy 我36蚊入

YOLO!!!

all in 教主

之前佢講得太明顯，講到明想將tesla私有化

今次佢話上etsy幫佢隻狗買嘢啫

你用邊間
我只識ib
啱啱入10手

Rich

!

呢個痴線佬真係可以講邊隻就升果隻
影響力遠超菲比斯

Gogogo

GME都賺返嚟啦
SH

push

已all in

入十股參與下

有無人解讀到 Elon 呢句話有無其他意思

上

信TA不嬲on9
大戶要佢升就升㗎啦
拎過往表現黎評佢做乜

認真架?

你跟已經代表你識股票

真

咩公司黎

入左一手玩下

咩叫一手

一股 打錯

你問得呢句即係代表你唔好入

入少少玩下

5股志在參與

好在一早買左小小

打你屁股

All in

呢單野好多唔同種類嘅artist ，真係乜嘢artworks
都搵得到。

利伸：諗返第一次喺佢哋度買嘢訂返嚟香港送俾人都成11年前啦，估唔到佢越做越大。

講丫！仲想升幾多啊

買左100股

今晚之後全世界就知道有呢一隻股票，等收錢

啱啱買咗，不過一買完就碌咗$1落嚟

咁有錢

入5手玩下先

堅信契爺

有幾多人229以上

新手唔好掂依啲高風險股票啦
雖然etsy本質都唔太差，但依家會比人炒上炒落

入5股玩下

呢隻升唔夠三成我都唔走

227 會唔會有啲高
本身見佢升5%嘅時候冇入覺得會唔會真係咁誇張炒得起
而家去到9%有少少心旭旭

上次隻signal 升800幾%

一個富豪公開話睇好一隻股票

做市

好緊張 開市會點

一手

等緊一開即入

拉得

真signal定假signal

跟你兩股

假signal 真果個未上市

ETSY爆升

rip

Sofi表示....

連登仔又中

係咪完咗？

Elon搵夠，好消息出貨，契仔們幫手搭棚

穿唔到阻力位

矛力爆

連登仔次次慢半拍衝入去接棒

倒水

stronghold，揸緊信念

連燈仔一入即跌5%

短線500

快啲入，大特價

打爆大戶

227入左頂緊呀

今晚收300

而家217都冇

驚閪咩， 震完就衝上去

係咪幫緊Elon Musk接貨

係

market cap 太高啦已經

自家制手工，個個有心機會，好過淘寶得多

見到呢啲post真係好撚想笑

最後特價！

火箭GIF!

倒跌

可以開定苦主post

即刻做晒苦主

傻9先會信pre market

孖展入咗20股未撚驚過

唔信

中撚哂伏，你老味條狗帶吖

驚閪

有邊鑊唔燈

首富嘅狗帶貴少少都正常

呢邊真正接火棒

幾時有苦主gp？

$220 同你哋坐，未撚驚過

原來手工 唔怪得貴咁多

頂住

你老未又燈

被割

仆佢個街

SH

227 入222 走左好彩

一捧就跌，連燈仔害人不淺

點解musk無啦啦推呢隻出黎

佢想同大家一齊賺錢

早啲走好過啦

呢種心態點解唔索性過澳門賭
班傻仔似收到風馬主有內幕 就一窩蜂中個頭埋去
傻散果然非浪得虛名

苦主

聖父既考驗

正股驚閪

226.X 一樣入左, 但未驚過, 之前 signal gme 都冇入, 呢d 分別炒波福, 炒輸左你就仆更街, 但 ETSY 真係有前途, 閒錢頂多放返1 2 個月都上硬最少 240, 咪有佢放下囉

我228入左都未驚過

其實隻野本身都上升緊
又有業積
無借錢入既唔洗咁驚喎

跌左10幾蚊啦

屌輸緊百幾鎂

Etsy 我一直都有貨 好野黎 比耐性
價值投資

呢啲買1股當體驗下聖父旨意算

總之我set 10% stop loss, 股災我都係輸咁多

真？？
均價幾多

轉埋燈

SIGL同GME本身股細喎
呢隻你想佢升到同TSLA同價位咩?

I kinda hate ETSY

呢間外國手作product龍頭黎，
朋友係上面開舖賣淘寶貨
個個月賺十幾萬

係時候集合我哋散戶力量做空tesla

207

Etsy係手作仔版本既Ebay真係咁睇好？

好多巴打都話睇好

咁留意下先，THX

170
唔低...但有信心

你search etsy 前景

On99

Etsy唔同gme
gme炒下就得姐

E浪乜事

Thx ching

嗱，貨就幫你接咗，唔該你今晚踢隻tlsa上一千喇

又接火棒

你信佢地? 唔係教主講句 佢地本身撚識呢間公司咩

Etsy 勁難用，唔明點解咁有前景，因為無對手？

燈撚到

會唔會聽日盤中大跌

ETSY有版睇

已經講緊基金佬想divert attention. 信念堅持買gme

入嚟鞭屍

肺炎下受惠

佢呢家介紹番gme ,你係咪又入番

又binc

點解佢咁樣都唔係做市
呢個世界咩事

笑撚死

屌你地駛唔駛逐個POST推上黎BIN

呢個post好好笑

前晚班淡友係點樣笑我哋
依家逐個post bin下唔過份啦

講句野又唔係叫人買都做市？

點同，隻野有好多人頂住，經過好多次溶斷去磨練出黎

琴晚瞓咗，樓主蠃幾多？

CHANGE MY MIND

一股都無買過

樓豬燈到

趕頭趕命咁買原來係伏

不過趕還趕都睇左基本面先入，長揸都唔怕

即係高位入個啲有排坐啦

咁你話重乜撚野倉

幻想下重倉好唔好之嘛

屌你老母

咪就係, 忍左咁耐
而且笑下姐, 又唔會傷到你D錢

屌咩
個掣你自己禁
你係睇住我個倉嚟買架？
你當我係財演定係咩？

樓主發達了

豬死人

講自己鐘意咩都做市

咪係
同我無叫你地訓身一樣

好似放消息操縱股價係犯法

去美國告elon定同香港證監告我